﻿Pasta que contém o Middleware de interação. Ele lê as descrições do arquivo textual e processa associação com os gestos mais básicos da câmera.

o projeto está configurado para o VISUAL STUDIO 2017

SDK da Kinect versão - v2.0_1409  é importante instalar o SDK da Kinect e verificar se no projeto a referencia está apontar para a referencia certa

C:\Program Files\Microsoft SDKs\Kinect\v2.0_1409\Assemblies\Microsoft.Kinect.dll

